要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

Hana_J#34334：偷嘢都唔割

回憶小子#149494：明明話核彈都唔割，而家又話偷野即割

小丑1993#181778

朝九晚十奴隸#61748

邪惡熨斗#159448

菜鳥一號#293673

鄭港恆#240250：爆舖唔搶野，爆來幹什麼？

五味冰火#252492

你全家死了#316329

iambad#322637 近乎空ac

febrock#288351

無力挽回#234658

思覺脫.#202464

希望連仔嚴正關注

馬上風#121095：我宣布，前線即日起要私了埋記者

書面與達人#77788

居然冇一鋪過

一鋪過#76776

個五咪冰火block咗一段時間
啱啱去睇佢出啲po
段段標題長到好似作文咁

唔該曬，
Mark低呢個post,日後又吹風嘅時候對一對啲名就知五毛想點。

小丑1993 好撚黑人憎

小丑1993煩到閪咁

正常講

係咪可以直接report曬

喜迎捉鬼時間
點解冇我？？？？

Push

樓主我愛你 , 真係全5毛

仲有 "一鋪過"

唔止連登
tg大group都有呢d情況
咩事突然間變成咁
夜媽媽唔訓都係做緊文宣，想係group討論同收料
屌你度度都罵戰緊

你自己話要喳

你老母就親中
睇完都唔明想講咩既話
我好擔心大家個心態

做乜咁驚？
冇人會無啦啦話私了埋記者

睇完你地啲comment，我係真心驚。
開始過火既私了，但無人aware到。

頭三個一早block左

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

所以要私了埋記者？

照推

多謝

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

黑狗偷左義士手機玩帶風

可能係

如果你覺得唔需要既話，咁唔該你答下咩情況要私了影人相既人。

人哋係出手/出腳在先
唔係因為影人相而私了

謝巴打整合
連仔

感謝你嘅回答
順帶一提，我係見到有呢個case出現。

其實連登本身就係一個操控民意嘅平台，
大家宜家先知已經太遲

岩 block晒佢

請admin留意有冇7月打後先開/活躍既account,懷疑係政府打手

因為要佔三行
佔據版面

你曲線還曲線

你可以用原有標題

再加正常內文表達意見

你標題+內文都話要私了記者，一陣比有心人利用真係走去做咁點

非常時期講野直接d唔得咩，一日幾百個post要追

強烈建議連仔登出所有帳號

推

push

真

不如加多樣野係佢地user name 度
類似p牌咁
以識別可疑acct

樓上好多五毛推post
痴撚線

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

如果 連登有得 export & import block list

我一定同大家分享 , 我由 6 月 block 到依家
應該好多都block 左

唔好block，入post追擊，唔好比滲透咁易成功，唔介意比人話捉鬼，我介意有人心懷不軌出post吹風

.

1. 唔好Block，要留返嚟屌
2. 連仔加編號係名旁邊

推推推

請求連仔封禁呢位黑警「唔話俾你聽」，已fc

source：
（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登管理團隊跟進咗康城泰利王，ban咗，大家頂住滲透，盡做

頭幾個回覆
懷疑打手

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

個list起碼啱咗九成半。

支持
Bam佢地啦

送膠員#149978 鼓吹不育

鼓吹不育都唔得
嫌香港人太少，地價太平

大根妹#131245 係關於陳彥霖嘅post不斷落井下石 唔知有咩居心

不如系統強制全世界logout一次?

人格分裂最強勇武
#71140
疑似五毛
教唆手足自殺、自首

評論者#254191

支持封9佢地
係到帶風向

沙雞#6237

人格分裂最強勇武#71140 上面已解釋

瀧野由美仔#241151：分化熱狗

十卜Ching#37733

pish